PlayStation係咪戇鳩?

大約三年前已經賣撚咗部ps4，竟然收到封咁既email
但係個address又係 PlayStation <sony@email.sonyentertainmentnetwork.com>
分唔到係咪spam
垃圾SONY CS得個電話冇得email reply
已經即刻改左PSN密碼
PSN亦都冇畀過其他人
打機mic都冇開過
中間突然有簡體字係咪支那仔CS
利申原文copy

我又係喎

咁你都信
你仲On9

俾你屌左一野之後我整撚大對眼再望多一次
sony@email.sonyentertainmentnetwork.com
今次冇得唔認戇鳩仔

google左

好明顯係phishing 呃你打username password 啦

柒撚左原來真係支那仔spam email

此post已完

下次google 完先開post 啦.. 唔笑你啦

俾次機會

但係佢下款呢條link係堅野

anyway即刻去改多次密碼先
隻account有好多電子版game

我都收類似既信ban咗一星期 send 個email 一樣
但我又真係登入唔到

小心D link 係超連結
, 實際係D 垃圾網假網站隱藏條link

同埋就算改密碼都係由Sony@email.sonyentertainmentnetwork.com send出喎

原來係咁

所以我懷疑緊到底咩事睇唔撚透
難分真與假

屌娜星我男人名都有spam message

你改到pw未？同登入返未

改左啦

我以前都試過唔知D EMAIL 真定假
有次恆生個email 係佢地自己系統唔support 繁體
send 到黎全部亂碼
仲以為係spam, 之後半個月左右先覆我系統出錯出唔到中文

傻西樓主

推

咁假都信。
收過Amazon同apple 咋騙電郵，比佢真好多